Einleitung
==========

Hier geht es darum schnell und einfach ein paar (Anfänger-)Themen zu sammeln welche sich immer und immer wieder im [Java Forum](https://www.java-forum.org) wiederholen.

Ziel ist es das man schnell und einfach gegen die einzelnen Themen verweisen kann anstatt sich zu wiederholen.

Die Themen selbst sind in keiner bestimmten Reihenfolge.
